---
title: Dag 15
date: 2018-05-28
---

Vandaag staat testen op het programma. Ik ga als eerst het testplan afmaken zodat het team een duidelijk beeld heeft van de test. Bij het testen hebben we 3 mensen kunnen interviewen die ons hebben geholpen. Na het testen zijn we gezamenlijk begonnen met de testrapportage. Deze heb ik later afgemaakt. We moesten nog een aantal kleine aanpassingen doorvoeren in het prototype maar dat stond op het programma voor woensdag.